我係「試著說我無野講」原post，我有野想講

不要說「推」或「push」，試著說「我無野講」

做之前諗一諗，唔好貪得意跟風，甚至洗版。

1. 你覆「我無野講」之前，係唔係本身都想留個「推」字？

2. 睇場合，例如情緒/負能量post，你以前都唔會入去留個「推」字就走啦。

3. 睇主題，高質資訊post不妨一推，但討論post請盡量討論。

「我無野講」係一個拯救義士既idea，廢物利用本身都無咩意義既「推」字，透過不斷重覆，將「我無野講」呢個概念帶入深層記憶，讓經驗不足既巴絲打面對狗隻威逼時可以更容易堅持「我無野講」

在連登上，無論咩議題，文宣又好、發夢又好，懇請大家一定要盡量多參與討論，deep learning式社運先會學得快，學得有效率。
最後，提下大家，我地輸緊7-0，不過最後一定會贏，仲要齊上齊落一齊贏

而家發展到用簽名檔又點睇

我無野講

推

咁花點睇

真係要講翻清楚

而家好似當玩咁...

係, 見好多POST都係咁
留句無嘢講就走, 好影響討論意欲

其實都膠化咗政府的白色恐怖，有穩定情緒用途

啱
如果本身唔係想只留個推字
無野想講 而眼見又有人留不如唔好留仲好
有野講嘅時候 打完留言用做簽名
盡量唔好第一頁清一式我無野講
會影響討論同眼見都惹人反感

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

ML社運，乜都可以試，最後大眾會自然選擇最有效率既方法

Ps我個人不同意

巴打好好，識同大家講返

我要見律師 我唔會簽口供紙

係，討論po 都咁留法，感覺幾灰

變左XANGA

個人覺得好似花果頭
見有巴打用下面呢款幾好就拎咗黎用

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

班細路過多幾日就會玩厭

我冇撚野好講，屌你老母臭閪

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

將句野低b化可以傳得更遠
做埋hashtag仲好

#我無野講
#我要搵律師
#練犬術語

推 我冇野講